耶子 V92 摩佬 共通點

都係靠燒味